［ViuTV]衝三小喪玩星馬泰2

開定新po

LM

Lm

準備定先

Up返張合照先

真提子幾時再上水呀

新post

衝三小哋單車

召喚

就做啦

Ready ready

啱啱隻狗好大隻

好緊張

終於可以邊推post邊睇

推

咦 沖完涼爆埋post喇

推到電話冇電

嚟啦嚟啦

嚟啦喂

提子畏高 應該驚到仆街

又怕水又畏高

睇trailer占都好淆

肥仔釘：我愛女朋友

等我嚟保護你

好sweet

漲卜卜 笑死

忘記失戀痛楚

2011年拍到宜家

Jimmy又嚟

提子當時既感受我好明白

嘩好高

導演都要爬埋一份

唔好賴屎

大帽山

畏高駿

提子 我嚟拯救你

提子

白哂

肥仔釘表示輕鬆

提子 畏高有無驚到鳩縮 ？

成日形住jimmy又會奶嘢

記憶猶新

提子夠膽行

彈票

宜家睇翻有無標冷汗？

佢應該驚到仆街

釘好狗

「嘩嘩嘩」恐怖過吊索好多

釘同占仲要搖

一世英名

bookmarked

第二幅

save低先

好cute

好似啲貓比人嚇親

哥哥仔

睪丸

9成時間無單車嘅單車節目

有味笑話

agger

年青人上車好難

Extreme level

最主要都係聽佢地9up

又屈jimmy

一路睇佢玩好驚佢奶嘢

其實我唔識踩單車

好慘

jimmy 仔：又係我輸

又屈Jimmy

提子件tee好得意

藍毛毛

唔准再同針夾埋恰我老公啊

細個學識左

推俾提子 睇到

Jimmy又比佢地恰

試過踩單車 搞到個朋友炒車 掛咗係欄杆到

睇到好餓

點解jimmy仔個樣又殘又大黑眼圈？
咩事

想像緊個畫面

X2

就係細個炒過一次 勁痛
而家唔多敢踩

對比起第一輯殘左好多

成車都hello kitty

食嘢

佢個心口瘀咗
Btw終於見到佢哋踩單車

上年好忙

佢地三個好cute

走音

跳舞，咩事

子彈仔大喇叭

今集咁快完嘅

今集唔知睇左嘜

推到提子 答我地

睇佢地嘩嘩嘩

佢地三個去唱k一定好搞笑

考慮下開fans meeting唱K俾我哋睇啦

淨係聽佢地三個講嘢都覺得好搞笑

開返場talk show

想像到個畫面

推
完show影合照

唔跌唔識踩架
當年係長洲比啲細路仔笑我跌穿腳

個show應該要包影相同握手

試過有年係沙田踩 臨去到單車路完個陣見到黃色啲軟膠一碌碌無啦啦好淆
之後就失控炒咗車 件新衫著左一次就炒車炒到爛咗

唔好提握手
我又諗起Jimmy被無視

握手唔夠㗎喎

呢到好好笑 尷到

今日同同事講起 可能下次會一齊踩

佢好慘㗎喇
你哋仲笑佢

愛的抱抱？

點解呢啲嘢硬係會發生係佢身上

好慘
不過啲軟膠真係好19
根本冇咩用

最後一位活寶貝

成日落斜個啲見到就會好緊張

落斜一定係推車
我認我垃圾

隻手擺係break到隨辦準備定

講起又想重溫

拍得住第一集 大媽個椰青

大媽個啲係椰皇

留名

嗰集又係屈Jimmy搵大媽

做咩係都要針對我老公

提子駿 早幾日好似係柴灣見到你

Jimmy仲要比個啊叔兇走

做咩拍我老婆個波

我返來喇，狗衝返屋企睇重溫先

又蝦占？
雖然佢被恰真係幾好笑 你地私底下都係咁？

睇咗未

個沙爹朱律好似好正好好食咁

Agger 睇到好肚餓

不過應該好污糟
D竹籤應該會重用
不過都好想試一次
好鍾意食D濃味重口味嘢

仲要係沙爹醬
一定好正

而家先翻到，即刻開來睇

用晒D吸味嘢入去
豆卜 嗚呀

係囉 睇到我好心up

啱啱睇完，提子歌喉真係
占點唱都好聽
joox睇完今集會唔會考慮唔再搵你地數榜

諗起都正
好想食串燒

諗起第一輯同dear jane拍個集

成日都覺得「衝三小玩啲咩 衝三小踩單車」好似唸喃嘸

邊度重温返閒話休提啊？之前miss晒

Joox

應該係佢地唱到似唸喃嘸

提子個時已經畀佢地笑唱歌
都係占唱得好

唔準笑提子！！！！

咁你都唔准笑Jimmy

我從來都唔笑佢㗎 淨係等睇佢又奶嘢

命水有d錯，我有諗起佢塊snowboard

又

點解佢天生咁黑

btw up到相喇
睇下占幾陰公

準備重溫閒話休提

邊到哥以重溫

Down joox個app就有

我啱啱食lunch都睇咗陣

咁得閒？ 今日dayoff？

返晏咋 啱啱起身睇左陣

翻工前j 一j

856去台灣個次又係
怕水大師

今晚返去繼續I

我啱啱睇完war game個集

Jimmy

我講緊另一條㗎
放工翻到屋企先試下搵
好似係叫人唔好歧視lgbt

好中意呢條片，因為我本身都好中意離魂記首歌

提子痴女有無睇過
Jimmy導演架

占好有才華

啱啱睇完
好正呀 好型

嗚啊 實力偶像派

佢啲戲又真係幾好
拍得住占咁啦

Jed

提子酸 你今晚恰我老公恰得咁過份

爆胎占老婆同爆胎占男朋友兩個user name搞到媽：好亂啊

我記得男朋友係新開

兩個個名搞到jimmy仔好似係雙性人咁

不過有時立眼睇過都會心諗做咩變奷奷

係散左，之前閒話休提有講散左一齊去旅行

係 為左jim而開

佢上集閒話休提話質疑自己性取向

早晨呀各位
今日返早

等佢第一輯仲笑提子！！！！

早
我日日返9點

佢淨係認咗我㗎咋

早
我日日翻shift慘過食十舊屎

今朝又塞塞地車

佢話娶我㗎

岩岩係觀塘見到jimmy同女
叫佢唔切
真人幾靚仔

利申非基

我覺得三個都係真人靚仔啲

淨係見到短頭髮
睇唔到邊個黎

嗚啊 我都係觀塘返工
點解見佢唔到

Jimmy可唔可以去上環俾我見下

你唔係日日係屋企見到佢咩

佢有新女唔番屋企

Btw jimmy ig story笑死我

食野
睇唔到有冇拖喎

點解今日喺joox搵唔到舊嗰啲閒話休提睇
得最新嗰集 係咪我問題

editor's choice嗰到都無咩?

搵到喇 證實係我問題 thanks絲打

今晚又無得live住睇

今晚翻夜？

做

今集跳舞

又食好野

個姨姨又真係比佢氹到

jimmy幾時做咗隊長

唔再俾人洽

係

jimmy仔唔夠血？個咀白哂，咩事

蠢王背唔到對白

周圍都有榴槤掛

佢嗰樣真係殘得好誇張

其實係咩事啊

Jimmy啱啱跳得好gay

唔知
好心痛

召喚提子上水解答

你老公係gay

提子 話自己把持唔住

又溝女

屌士乜多啤梨

條女又幾放得開 幾好玩

仲要

求條女ig

點解jim真係成個trip都面青口唇白咁款

打太多j

晚晚俾女 chur爆？

有自知之名算係咁

冇咗粒士多啤梨

不得鳥

諗緊而加搭車睇好定返屋企慢慢睇

Jimmy個咀真係好白

嗰個乜嘢神真係好似Dennis
話說前幾日睇返jimmy以前啲相 發覺佢真係殘左好多

邊個神

去街去到咁夜 偽毒

今集man翻哂 相比起上星期怕高果個樣

出街食個飯咋

真係殘左好多

祝福

今隻虎豹別墅個守護神（？）
唔記得左名

真係好似

我覺得幾match佢三個
雖然本身講嘢都真係好笑
但佢哋笑聲太有感染力

Jimmy story又鬧隻貓

好鐘意聽佢地笑聲

麵豉湯咁得意都鬧人仆街

係囉又鬧 但今次好似真係幾大件事，隻harddisk好似幾重要，仲要2個人都搬湯唔走
一野抱走佢唔得咩

Jimmy bb係咪有mon post
唔鬧你囉

推到jimmy上水

點解好攬唔攬 攬harddie

hard disk
Harddie係唱餓狼傳說嗰個

係咪嗰個𡃁仔

每日都期待會係街見到提子

我去開太子都會周圍望下
唔知會唔會有緣撞到呢

Molamola
佢facebook寫今晚飛 唔知去邊

我平時通常隔半個月都會去一去太子

New york ah

忙到仆街，而家先得閒睇返重溫
今集最後咁多位痴女又要睇住佢哋三個溝女
同埋虎豹別墅個部分好頂癮

我係真心祝Jim幸福㗎

btw佢三個突然識跳舞

Safe flight

入去虎豹個到笑死我

你召喚到你愛人上水覆你

嘩真提子又上水 記住up多啲相俾我哋睇

羡慕你又去旅行

好開心
又可以暗爽幾日

今晚開心到訓唔著啦實

開心到發夢都要見見先

幾好睇喎屌

你真係痴女大師

你把口好衰
我有時諗起佢哋會傻笑 但又唔會夢到佢哋啵

push
真係好正

咪就會！
尋晚夢唔到

係呢
繼續支持衝三小

Viu個藍色app可以重溫

如果夢見係咪會開心三日

唔知今輯有幾多集
如果播完以後冇得睇衝三小點算

我之前有夢到
開心死

應該得十集咋
咁咪得返最後一集

Mola mola
我會好傷心

十集 得返最尾嗰集咋 媽咪啊

我除咗發惡夢係唔會記得夢到啲咩

你班偽毒係咪出哂街！！！

我成日都會記得發過啲咩夢

同屋企人出街咋

收工十點半先返到屋企

我都係

今日唔出街好過

單身狗

其實平時出街都見大把情侶
情人節真係唔會覺得有咩分別
不過搭車真係比平時多人
逼死細佬我

都係嘅 平時都被閃唔少
都唔係太大感受

一開ig連續十幾個post都係閃光彈

睇下Jimmy啱啱post乜
希望你今次拍到耐啲啦

睇到

我岩岩都想講

未睇都估到係港女食酒店海景餐廳
跟住拎住札花影相
再打一大堆千字文話多謝你咩咩咩

我而家瞓唔著喇
做咩唔隔多陣先出post

屌唔撚開ig 越碌越嬲！
淨係睇提子story算

Jimmy老婆男朋友唔好太傷心

等陣一睇...

振作

唔會㗎 提子post咗左手咋

26咋？

我計埋今年生埋日之後

查實提子 去美國做咩？ 拍野？

我都想知

召喚你愛人上黎解答

肥仔釘慘慘豬
講價俾人屌

唔係男人嚟㗎
之後個集佢哋瘋狂拎返嚟笑

唉，港奴方得四日加
仲要蝕埋禮拜六日畀佢
實情只係方兩日
諗起初五要跟返D嘢就想死

應該提起講價就會恥笑一次

啲senior請曬假 初七初八先番工

肥仔釘會唔會心理陰影以後唔敢講價

睇嗰個位笑死
Btw佢地都老夫老妻唔會特登曬嘅

三位益友全面進場

衝三小衝三小

新年好
祝各位身體健康心想事成生活愉快
新一年搵到好情人

以前100毛封面啲相好似係提子操刀

[member]占占女朋友 [member]

咁都起到底 西利
咩來頭？ 個feel又係tlt咁款

之前拍過八達通個廣告

大家新年快樂心想事成啊

恭喜恭喜

咁都起到底

新年好悶

我要等屋企人嚟拜年
如果唔係應該瞓成日

初一唔洗拜年
所以去左返工 好眼訓

搵多啲好啊

今朝:先訓宜家又翻工？ 夠唔夠精神啊

新年快樂，祝大家有多啲衝三小睇😂

你哋拍咪有得睇

諗起第一輯整皮革
賺多D

最緊要身體健康

大家咁話啦哀鬼

新年快樂 我都想睇多啲呀

攰到人都癲
唔知係咪天氣熱定咩 今年年初一條街勁多人

屌 好撚好睇

係好好睇㗎

今晚又冇

繼續支持衝三小

點解無㗎
係咪準備最後一集啦

有冇ig?

今晚又播踼波

嗚啊 好掛住佢哋

Metoo
唯有由第一集開始重溫啦

又無
Why

又踢波啦
搞到好似隔個星期播

播埋下星期咋
其實點解唔可以喺96台播足球

我由第一輯開始重溫

快樂時間過得特別快
幾是開第三季

其實真係要多謝占仔肯做下靶位個節目先會咁好睇
多謝占仔辛苦晒
都要多謝釘仔同提子肯恰占仔

Send個po比Viu

Miss咗好幾集 早幾日睇返
搞到我都想去馬來西亞玩下食下野

圖

肥仔釘要結婚會唔會無咁快有第三輯

打多咗

我都想 好想食佢地上次嗰個沙嗲

平時

雖然真係有下靶位好睇好笑好多嘅
但睇到我心up

好想快啲有得睇但係最後一集又唔捨得咁快完

聽日返工喇
好不安啊

唉 好似無放過假咁
而我屋企人就去旅行開心緊

禮拜五先返工
就生日

盡量唔睇jimmy ig

做咩生日都唔開心

振作啊情敵

閃到

下？佢明明12月先同女朋友成班人去北海道，點知而家極速換咗畫😨😨😨😨😨😨

😱😱😱😱散咗仲一齊去旅行，好殘忍

愛你地

好似差唔多樣LOL

唔同feel 我覺得

洗乜講呢啲

提子返來喇

聽朝先翻到
btw 閒話休提照舊係聽晚啊
提子無得點抖就要開工

我都有睇

又話星期五既？

手賤
明知十級閃光彈都忍唔住禁入去

噚日開joox嗰app睇live嘅schedule又寫聽日啵
星期五繼續係tonick

聽晚留意fb/ig有無出post囉

根據可靠嘅情報 聽晚係無嘅

Pish

提子落葉生日快樂
我可唔可以日日都生日呀

昆鳩提子日日生日

提子 我星期五生日
開live嗰陣同我講生日快樂

多謝

呢排天氣好反覆啊
我老公同肥仔針記住小心身體 唔好病啊

Jim啱啱個ig story

講到好似捉姦咁

究竟有無

Jimmy個ig story
好大精味

上咗提子個studio搵佢

講下笑啫
瞓到唔知醒無去開live

提子一定好攰

佢話翻到香港瞓得三個鐘

佢地今日開live

點解joox無得重溫今集

睇到jimmy story好想睇返

係囉 但joox又無

重溫緊舊個啲

yes

未有 我記得一開始要第二日先有playback (好似係

今晚11:15
第十集啦
viu tv 快啲開第三季

快啲開第三季

我都好想睇返 噚日開完24個鐘昏迷咗...

咁辛苦咁攰

可能玩完過山車

重點係jimmy隻手
都話佢三個好gay

我唔捨得呀
Btw又返緊工無得同你地live住睇

24個鐘

提子個樣

又可以恥笑

要save張相
今晚準備cap圖

我都唔捨得啊
以後星期六晚有咩好做

重溫第一季 第二季

再加埋閒話休提

但都有完嘅一日

第三季

如果有佢哋有YouTube channel就好啦

唔會啦應該 之前jim講過係YouTube開cstand都係想有個拍microfilm既channel

巴打好瞭解Jim咁啵
好矛盾 好想快啲有得睇 但又唔想咁快完

我想joox快啲出上集重溫

我都想知點解無重溫

開左viutv準備睇啦

最後一集

嗚啊

仲有10分鐘

推到joox admin見到

未開始播已經唔捨得
推到有第三季

推推推
下個post係真提子開就好

真係做lu

好似好好味

三小有無睇緊直播

jim好似唔得閒

全部都係濃味野

掛住 _ 女？

但有喇沙嘅嘢飲係咩味

三個飲一杯好基

佢啱啱ig post相有gathering

好gay

駿仔 唔著衫

我估係中五grad

十年喇咩

但怕水

廿六歲

Lin lin

咦 係啵
啱啱計錯

jim張圖

屌，個音樂

好似無season1咁怕水

提子幾靚身

起歌嗰下我姑媽有笑出聲

s1溪降喎

個教練好型

靚仔

肥仔釘：唔好影佢姐

咁快廣告

你姑媽都好鐘意衝三小

得翻一節

想喊

唉

俾我洗咗腦

其實因為佢未眼瞓 我又霸住部電視就一齊睇
佢上集突然指住提子問佢咩名

唉 點算好
無咗個精神食糧喇

笑左，做埋fans

gay

真係一直都好gay

甩胎

又爆胎

屌，gay劇情

match返個名

握唔到手

其實拍成個trip為期左幾耐？

我都想知 jim個啲瘡無退過咁

太快完啦掛 去左成三個國家喎

係囉 最難忘應該係因為被無視

好青春

我都唔明做咩要cut到咁趕
定真係拍咗好少singapore同泰國

永遠都係jim揸車

屌 想話咁快完

所以一集比一集殘

去日本個陣又係

嚇鳩死我
心諗 預告嗰幕呢

上刑台

堤子反晒白眼

虛脫了

佢咁畏高
我完全唔畏高但望到都嚇親

搵命搏

笑撚死

我都勁畏高，從來唔玩機動遊戲

兩條仆街自己唔驚夾鳩提子上去, 好慘

提子 面都青

提子真係淆到

但jim都淆淆哋
唔係洗乜捉實佢兩個大脾

Jimmy 都好肉緊

提子一臉絕望

平時溝女又唔淆？

屌，睇下先

睇左，屌，又showoff

提子同釘仲做緊嘢 好慘

幾點放工？快d黎翻

推提子做沐浴巨星

唔知搞緊咩job呢？

好唔捨得呀嗚呀

突然好空虛

睇番ig舊相 同游大東個訪問 去咗半個月
點解得十集咁少

今集真係好好笑
希望遲下會有新一輯

最尾個到笑到仆街

真係捉到實個大脾

提子放棄左自己

呢一個好gay

拍呢輯都真係幾大挑戰

擺到明佢都淆到仆街 只係扮唔驚
見住佢一落嗰下即刻捉到實

但佢三個好gay不嬲都係公認嘅事實

成日著gay佬短褲

佢好似係爪住提子大脾，
另一隻手同另一個十指緊扣
笑到我仆街

佢有幾秒右手手震

最右嗰個叫肥仔釘 新朵係肥仔針

最尾提子

高同水佢都驚

今集正到痴線

等你去保護佢

等我嚟

估唔到最尾一集無令我地失望

好快又就1001

cap圖做電話wallpaper

新post 繼續圍爐

無諗過有咁多j圖
明明諗住睇佢有幾淆㗎嘛

有lin lin睇

女朋友視角

可能近來工作太忙？

佢都話自己無乜點瞓教

我pause極都係blur咗
一係就個表情好怪
想cap都cap唔到

小心身體

我都病 啱啱仲要淋一淋雨
聽日真係要sl

Joox終於有playback喇
我嗰晚都miss咗開頭 睇番先

仲未好返咩
抖多啲啦

又可以重溫

未啊 越瞓越暈
噚日瞓到3點幾先醒仲衰過平時
今朝等極都無車嗰陣有諗過射波㗎 但我要交嘢俾manager

身體緊要
頂唔順就sl吧

咁辛苦就請假啦
聽日又放假

機動遊戲jimmy係咪鏈住提子大脾

重溫緊前幾日個閒話休提 笑死

豬支viutv俾多啲筆直你地去旅行

係啊再拖住肥仔針隻手

我其實想佢哋留喺香港拍多啲

早咗瞓又好似好番啲
雖然無啦啦半夜醒咗

去Bound撞佢

Agger

你有無睇醫生呀

好少係個到飲

放工
上黎同大家報聲到

今日睇

返通宵？

係啊 翻shift撚賤過地底泥

Ft返shift真係會斷六親
快啲瞓啦

準時食藥呀要

盡情訓耐啲

最後個集臨尾笑死

把口賤撚到呢

其實出唔出得街

唔知拍咩呢

啱啱睇晒，集集都好好笑 唔想佢完呀

唯有希望佢哋快啲再拍season3

唔知要等幾耐

好型

唔知拍咩呢？

睇hashtag係舊相掛 (我估

落葉有無睇過

應該有
我嗰陣喺高登見有人post先知咋

緊係有

終於得閒唞半日
初五忙到而家
最後一集都未睇

chur到咁
好好休息下啦

最少連續兩個禮拜都冇加方
一日Day Off都冇

算唔算犯法
真係有咁忙咩

咁忙
巴打你返咩

唔放就無咁衰嘅
做呢行係咪好辛苦

好想pm佢

我可以
我願意射波都去睇

但我今晚約咗人

見到story已經心諗咩料，即刻入來睇一班痴女反應

重點係我本身都想睇
好有衝動放人飛機

屌今日又放兩點

去啦落葉絲打

睇返張相個姿勢好型呀屌

好想瘋狂同提子睇shine

Metoo

召喚人開新Post

Shy住睇shine

準備好

好shy